有線中國組串英國航空母艦漏水。。。。但關中國組咩事

(唱好)中國組

你哋隻嘢好似仲識噴黑煙

幾時變咗有線英國組

點解仲有人睇?

有撚樣唔出奇

變左CCTVB

厲害了支那狗
咁支那嗰隻呢？潛咗艇？

仲有睇？

Cut左

YouTube見到

咁你又比link ?

央視十台

咁咪出兵打過囉

有線宗國組

有線中國組看世界

大公報質素

既然咁廢，可以開戰了

原班底走哂，變咗同tvb一樣。

係咪分咗工,cctvb唱衰美國,cable唱衰英國

果度係支那英國

支那人過手咩都變質

你仲有睇？我無睇了

呢單係普通新聞咁播，唔係中國組入面，係upload條友short左

有線中國組專報外國衰野

香討仔即刻出聲

cctoy點睇英國隻航母漏水？

不列顛省

前中國組員工點睇

支那果隻一個浪就收皮又點計

畀支那軍游水

下。。做下樣都講下中國有幾好呀

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

未趕得切改名啫，新名「撐中國祖」

遼寧號出到印度洲先講喇
英國120年前就已經攻陷過北京一次

漏水啫 冇乜大不了

咁仲唔趁佢病攞佢命？
唔係病船都打唔贏呀？

左邊條友

有線祖國組🇬🇧

唔好咁多野講
叫章魚號同隻入水航母打過囉

無吔野人回佢啲post,可能條撚樣被大部份連登人block咗包括波台

日日同你報導英國社問題。

其實對英國係好事嚟，因為係文明世界係搵問題，解決問題。
英國會修正同解決個問題，如果官員問題就換（首相都成日換），如果制度問題就改制（例如脫歐）只要國民同民同意願意付出代價，乜都可解決。

係中國先覺得有題出問題係有問題，因為中國係唔會去解決問題，只會解決提出問題嘅人。

係，之前啲舊片都係咁…
如果係中國有線組會有另一個款式嘅資訊欄

因為世界是中國的！

Dont make stupid people famous

改咗人就unfollow啦

支那組報英國野？
執柒左佢啦

公道d講，隻野投射能力係真係幾廢
好過中國個幾隻但都唔好得幾多
所以英國重返亞太既第一步係要重建海軍

點cut

講緊支那艦

關你有線支那組撚事

用腦燒稱呼個兩條應該叫墨魚號同烏賊號

有線新聞執咗笠好耐
宜家用呢個招牌造新聞班人都唔知係啲咩人嚟

當年仲燒埋白宮

睇錯咗個閪識噴黑煙

Cut撚咗佢

英國航母自古以來都係中國嘅!得未～

支那艦係咪潛緊水

人地係有線電視新聞 唔係中國組wo

unsubscribe

有線中國(立場)組

因為資料來源係中國宣傳機器

睇都唔洗睇

學晒大陸個套打飛機

隻船會去南海
都算關關地事嘅

即係外國都有野做得唔好

叫佢支那組
叫中國組侮辱左原班底

世界都是國家的

cut咗有線未？

因為中國個隻一樣識漏水